12 港人被非人道虐待緊，香港人慶祝萬聖節

71遊行期間 香港豬在希慎買喜茶

721 元朗市民版襲 香港人在吃宵夜

831 地鐵市民被打 香港人仍在旺角吃放題

101健仔被槍擊 香港人在去襯長假期去旅行

......

一國一制了，香港人：係咩，碰！

岩岩見到樓主食左早餐
有冇搞錯 竟然重有心情食野

佢地係上面咁慘，樓主仲好意思呼吸香港既空氣？屌你老母冇人性

嘩你仲上連登
天琦坐監之後都唔應該玩啦

真香港人邊有心情慶祝萬聖節

無錯丫, 香港人應該卧薪嘗膽先係真香港人

有黃店搞Halloween party/市集
咁你係咪支持黃店？

無食，又屈

我打緊網上戰線

鏝頭店

香港人，碰！

麻雀已經第二輪預售

樓主快D返大陸救佢地啦仲上連登

無回鄉卡

黃色水魚圈

打上路定ad?

push

宜家行國際線
支持泰國手足

我屌你老母臭閪
12港人咁辛苦捱緊
你仲喺度上連登講大話
而家係咪好撚好玩呀

幫手足慶祝埋佢地個份都唔得?

真係唔食早餐

正，支持黃店
爆買！